［求推薦］舊鞋處理方法

買左新鞋
舊鞋著耐左
雖然未爛，但好少著
有沒話可以捐去邊
唔想揼，但又無位擺
謝謝

救世軍?

深水埗邊到有回收箱
佢個網揾唔到地點

我都深水埗人
救世軍的話應該南山邨?
想近的話公屋附近應該有衣物回收

救世軍